［城大］學生因 「城大各位找郭位」片被學校秋後算帳並要寫道歉信俾郭位

【城大就「城大各位找郭位」片段對校媒秋後算賬】

[已刪減部份未經授權轉載版權的內容]

小氣到

成日唔見人，但仆街野一樣都無做漏

言論自由？？

冇咗好耐啦～
Btw 手足真慘

垃圾郭位
仲話大學有幾開明幾自由
少少惡搞都接受唔到

中學訓導？

台灣人郭位

郭位呢條正宗撚樣黎

大學中學化，今年駛唔駛著返校服？

推

屌你老尾！
郭位深潛少一日咪得囉
作為一校之長有事永遠搵唔到你，條片講得你好啱
屌你，以前至少仲可以去M記搵食緊粟米嘅你
而家呢？
你連用真面目買粟米嘅勇氣都冇
仲好意思叫人道歉？

樓主條link死咗

垃圾校長做乜撚野大學呀，做中學校長算鳩數啦

Push

好撚小氣

郭位，你講！
你到底係咪全力支持中共？
係嘅話我去台灣吿你叛國
唔係嘅話，我用國安法吿你！

吾城

校歌惡搞咪惡搞
你問有幾多個城大人識唱校歌先

ON9

郭位永遠只有呢種時候先會上水

Send出黎我幫你upload

呢排PR好勤力

郭位，我幫你將首歌傳到四圍都係

Push.

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

個post睇唔到？

CLS

可能佢自己del 左

屌你老母郭位正仆街

非學生咪可以玩囉

郭位含撚啦

唔係潛左水好耐喇咩 做乜又出嚟吠

有冇辦法搞低城大排名

利申shitty人

郭位搞個人崇拜？

唔話得？當自己習大大？

Dllm 郭位呢d野先上水 之前搵佢就點都搵唔到

城小

呢間垃圾野世界排名都可以頭50, 反智到仆街

應該唔關佢事
連之前愛國團體要簽咩愛香港聲明都搵唔到佢
佢班下屬搵到佢咩

但真心好笑
俾啲幽默感啦

禁止神大同美國大學交流, 呢樣最straight forward
不過要有證據證明佢學術受支那影響

找到郭位了

屌真係唔識唱

影衰晒學校

笑死好好笑首歌
找郭位

因為shitty一向係追住堆parameters黎玩

小氣到 為人師表

一啲幽默感都冇

垃圾shitty

潛水潛到冇撚人搵到佢
俾人改埋歌笑鳩佢潛水
點睇都係因為郭位所以俾人恥笑shitty啦

佢以為自己好大官威？

呢首係校歌？
你新移民？

你到底係唔鐘意人地惡搞校歌定唔中立？
唔中立咪慢慢改，洗乜寫道歉信？
郭位咁多長嚟冇做好一校之長之職，成日失蹤，又寫左道歉信未？

咁撚仆街

痴線 你真心膠？

日日播屌你老母

郭位咁小氣既 堂堂校長搞咁撚多小動作打壓學生
配咩做校長呀？
你唔好做校長啦 你番屋企食屎算啦
賤人

收嗲啦呢首撚係校歌

校歌你都講得出。

屌你咁撚小氣
唔想人提咪蒲頭囉

郭位，你食屎啦

On9 郭位

試問誰還未發聲 都捨我其誰衞我城

亞洲同支那堆大學追住玩
反而英美wfc

整聯署啦

想聽，有冇backup？

唔好意思 我係話在座郭位都係垃圾

英美又未至於wfc, 美國睇US News多, 香港就鍾意睇QS同THES

垃鳩圾郭位 搞鳩賣鳩學生就最撚叻最快蒲頭

推返

啲藍絲五毛平時係咁話美國點點點
美國嘅大學啲左膠學生扑濕完人都唔洗負責任仲搞到老師自動請辭
香港嘅大學？收鳩皮啦

郭位觀眾晚安

推
仆街教畜

記個缺點咪算

就grad先發現原來有校歌
入學咁耐一次都冇見過郭位真人

真係虧你有科creative media 垃撚圾

係中學生做瞓導
做admin野有幾多讀過教育

連共產黨都搵唔到嘅郭位幾時到你哋搵

CU

講真話都唔得

支持手足

李黑人幾時有幫城大唱校歌

講真CBC算係咁，上面個個話哩首係校歌嘅個個，好心你google下先沖出黎柒啦

利申 校友

個校長出返嚟未

屌佢老味讀屎片

你以為啦扑完之後一樣有呢啲19野
其實香港啲大學已經好撚寬鬆 對於品格係唔太理

都痴撚線架！ 要搞大佢啊！ 垃圾郭狗，同膝狗一鳩樣

校長小氣，有損校譽

shitty真係好撚垃圾

痴撚線唱歌都唔比
屌你咪屌你 自己做得差
學埋晒港共啲野 自己做得唔好又唔比人屌

Shitty 真係好廢
利 校友

去老麥同taste

講事實又唔得
係影響校譽都係做個個影響啦
點會係唱你個個影響呀
你都贊成係影響校譽咁仲唔搵炒鳩郭位？

義士不是condom

你真係以為呢首係校歌

買栗米
唔知點解睇到就想笑

連今年迎新都拍條9片就算，真係睇唔出佢憑咩做校長

推爆隻歌
佢越唔鐘意我越要推

shitty

郭位係共產黨員

仲要係台灣人

可以搵台灣用反滲透法查佢

我屌你仲唔係shitty pr?
鬼唔知shitty年年拎哂啲學費去搞pr咩

Facebook個po開唔到喎

好聽

各位仆街

咁學生會要求返郭位同學生道歉囉

係時候搞個城大和你sing

有損校譽、不尊重他人
依家讀小學?

同學各位找郭位

讀shitty嘅都喺今日先知原來有校歌,只喺知道同一個major入面有唔少人都share過隻惡搞版,所謂"惡搞得罪學生"真喺得啖笑,當然,如果你當賤畜小粉紅都算學生,咁唱衰"無能又唔幫學生又唔關心社會但愛国"嘅學校高層,可能又真喺會得罪小部份冇人care嘅賤畜同學

至於講到校友喎~知唔知教職員協會同校友會當初叫咗幾多次郭位死出黎?公開叫又叫過,屌又屌過,結果?"郭位於cityu,尤如淋奠之於香港",你估喺流?

首改歌根本就喺郭位嘅真實寫照,行事又喺淋奠2.0,意見接受,態度照舊,校友學生意見?管理層理撚得你,肯接受意見就唔會連學生都自嘲shitty啦

城中拍條片直接講屌佢老母啦道佢老母歉

條片呢？
幫佢廣傳

郭萎

9up唔洗本

到grad嗰日都仲未見過佢

好似俾shitty逼佢刪咗

Shitty一陣又出個聲明譴責乜乜乜

接受唔到惡搞就唔好開大學啦
城市公開收埋大學

郭位出名垃圾

shitty學生要企出黎

真垃圾

lm

城大封左條24小時通道 又一城唔可以經城大返南山邨可以點投訴 屌佢老母閪

佢好似台灣人黎架喎

Cu喎
排名急升喎
廢撚到

好膠

班高層真係為打壓學生無所不用其極，點先可以搞到班高層

906 九龍見

906 九龍見

條link死左
有冇咩野可以幫到手

小家到

常說不遠處會有滿天星火

弱智先驚

非

Shitty

咁小氣

最好笑係條友話校方想同學生合作搞好city
冧樓都未有後續啦
上年大O先上水一陣 講兩句就潛咗
做校長都小器到咁
sem A仲要驚學生驚到鎖𨋢

push

粟米

推推

推爛民主女神像件賤種支那狗呢？
罰撚左未？

dllm shitty 郭位

有無人一齊係shitty page打依句

推比台灣人睇

唔仆街，點會做共匪走狗?

小氣到咁，
食屎啦！

Shitty 染紅咗好耐啦

其實郭位睇唔睇得明d歌詞都成問題

垃圾台灣人

簽咗保密協議先有得聽，而家爆出黎會唔會有事上身

呢個?

連大學都容不下創意

改得超好

高錕係叫人放過示威鬧佢嘅中大生

咁撚多垃圾pr留言 屌你老母

有校歌架咩
定你講學生會會歌？